用第一次換靚grade抵唔抵？

前晚同professor 做consult
傾fyp同exam 安排
佢話我report同assignment做得唔夠好
其間佢有摸下我膊頭同大脾，跟住又掃我胸
我唔想份report低分所以冇咩反抗
於是佢順勢就扑咗我
之後因爲阿媽催我返屋企就走咗先

琴日收到wts話想同我做多次consultation ，其實都估到佢想做咩，但我自己就唔太願意，唔去又兩頭唔到岸咁

利申 絲

你地去邊度傾架？

學校囉
佢office

抵到爛
你又肥又矮

佢好老？你唔介意咪去囉

樓主摸大髀示意圖

抵到爛啦

比人扑完 同未比人扑拎同grade

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

腰圍26
算瘦啦

有冇扑返佢

正常女人應該19

男仔26都okay啦

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽
你縱容呢啲人渣 唔抵可憐

阿叔嚟架
地中海，似張建宗咁

非gay

仲有你咁對得住男朋友咩

真既就開名

緊係錄音偷拍威脅返佢轉頭，咁就唔只換一次

識玩

唉 為人師表 唔多岩窩！不如你攞證據啦

我有個囡囡佢岩岩先十幾歲
佢有個先生咁岩同佢傾得兩嘴
果位老師都好似幾鍚佢
手機同波鞋都送咗幾對比佢
我問佢知唔知點解老師特別鍚你
佢話唔只鍚得閒仲會摸下佢大脾
週未假期上去老師屋企襟同一張被
老師好歡喜將佢勃起放一啲野入黎
我個女話唔鍾意呀Sir話佢只係中二
要尊重老師以後 maths會高分啲啲
就係咁一次一次比佢教BIO
我個女最後終於比佢攪大咗
以前有老師教學生今日有老師搞學生
我點樣靠你地班老師教啱一班女學生
當為人師表嘅人我都唔可以再信人咁試問

起底 上一頁

雞

去啦扑下有咩所謂